陶傑同蕭生肯和解未？？

2個都讀咁多書都咁小器